如果聽日警方話1430嘅遊行多過20萬人

我31號10點嗌住光復香港時代革命咁 裸跑維園一圈

Ps晒着底褲等著番

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

831 901 902 903

聽日無遊行所以唔會有人計人數，你要計應該計拘捕人數

又借D椅想裸跑